AirPod 咁L化學o架？

一年多D，右手邊就突然無o左聲。試過網上既solution都唔得，超我用idevice 既經驗，咁即係代表硬件壞左。

有冇巴絲既AirPod 有類似經驗？係咪即係要買過新呢？

.....solution都唔得，照我用idevice 既經驗......

用家問題

淨係用過 AirPods，未用過 AirPod，幫唔到樓豬

買返隻右邊囉

我試過左邊無聲，一play 歌就會pause 下play 下咁，好似平時除耳機首歌會停咁

壞咗一邊咪叫Airpod囉